[寫真JJ] 工藤遥 - ハルカゼ

Haruka Kudo 工藤遥 - ハルカゼ (2016.02.27) (103P)

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

你POST 男人好過啦

呢set完

工藤遙好正

見到都覺得凍

咁係因為你空虛者

re-post ig